請正確教育深藍-愛國不等於愛黨

好多深藍其中一個主要point, 就係之前中國點樣被外國入侵， 尤其抗日戰爭， 繼而討厭呢場運動。

請文宣組介紹香港民主元老---司徒華(華叔)

前香港總督彭定康對司徒華的評價︰「從來沒有人稱他是英國帝國的工具，他是一個反殖民地主義者，堅定、強硬及非常聰明的中國愛國主義者。」

一個愛中國， 希望建立民主中國ge人， 最後得到咩回報？就係

中國共匪回收佢ge回鄉證， 不停咁打壓佢

一個政權， 唔能夠包容多元化聲音， 不停打壓異見人士， 點解要支持， 擁護？

推

推。

推！

推！！！！

請大家輕輕一推或者like, 俾更多年輕一代認識華叔。 繼而令更多人明白愛國不等於愛黨

push!!!

Share 比佢地睇

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒